好多狗係維園門口

手足小心

又衰左一大班